好心果班要求多多既香港人咪撚去旅行

屌你去日本食迴轉壽司見到一家香港人係到等位，
因為佢地人多又嫌等得耐，
係到同個侍應講可以分開坐，
又指黎指去教個侍應邊到坐兩個邊到坐四個，教埋人點分配，
好啦到有兩件坐底左啦，
食左幾件壽司後見到有四人卡位埋單，
又走去同侍應講話要轉去四人枱一齊坐，
好在待應話留左比其他人
成家都當自己係皇帝咁，
真係煩到唔想比人知坐係到既我都係香港人，
佢地啲樣仲要係理所當然咁，
呢種香港人唔該絕種啦，好影衰曬

西客死全家
上次去九州見到2條八婆係咁摷人地啲野
摷亂晒就話人啲野made in china唔撚買

仲要帶住幾個細路，
完全係教壞曬，
香港人點先擺脫到西呢種特質？

樓主做開狗，既然有空位，如果無咩特別原因，點解客人唔可以坐得舒服d，醒水既待應應該主動問下需唔需要調位tim啦

又係你自己話要快可以分開坐，
依加又話要坐得舒服，
開店淨係serve你一個？

絕種吧啦你

香港人以為自己好撚醒 走精面就識 學哂班蝗咁

咩撚野叫坐底
坐低咗就坐低咗啦

屌，你咪扣我五分囉，好未呀中文老師

咁又有得批鬥

日日都見呢d post好撚悶

點解仲有得講呢可？

見到有空位問下可唔可以轉位好平常
如果轉唔到咪唔轉
乜都可以睇唔過眼屌一餐

係囉，我都唔想再見到呢啲野嫁

有冇諗過呢啲行為係人地眼中禮唔禮貌，人地會點睇香港人？唔好比人笑啦，幾多人望住呀間鋪

真係肉尻酸

問可唔可以轉位=唔禮貌？
咩道理嚟？

其實無問題嘅，埋撚左張單再出去排過隊咪得

底同低都唔識分仲大條道理屌返人
仲學人講禮貌？

完全唔明關我想討論既野咩事

你有冇睇清楚佢一開頭已經教人點分位？有禮貌？

教人分位無禮貌
但想轉位都唔係過分呀

幫你講埋，佢哋個樣仲要覺得理所當然咁丫嘛，個樣呢啲野得你先睇到同埋好主觀根本冇得傾

我會classify佢地係要求多，但唔算冇禮貌

就算人地係麻煩，我見唔到點解你要咒人地絕種，咁撚惡毒

你呢啲咁既人仲學咩人講禮貌？

係唔關事，又點？唔關事WFC既話你可以唔覆

唔代表人地話你有別字嘅時候你要大大聲屌返人

好，我唔會再覆